哇！BOP天堂鳥終於出新歌

話時話 佢地好似都幾耐無出歌